年底支那騰訊唔上到600我切柒

一燈大師

會唔會上1000

會
火箭咁上升